難道白石茉莉奈 感覺都追不回來

試圖看羽田愛 宇都宮不自在

難道高考炒maths 八大都報不回來
試圖再讀下書 入恒管都不自在

ching可以再夾硬啲

不懂得carry佐山座